01消息：許智峯父母妻兒傍晚乘飛機離港 查詢許未回覆

已辭任立法會議員的民主黨許智峯昨晚現身丹麥機場，引來「尋求政治庇護」的揣測，他回覆傳媒查詢表示，11月30日（周一）啟程前往丹麥，出席公務採訪行程，將於本周五返港，並已按規定，離港前72小時知會法院。

《香港01》今晚（2日）接獲消息指，許智峯的父母、妻子及兩名幼年兒女於傍晚已乘飛機離港，暫未知目的地及原因。記者正嘗試聯絡許求證。

走得好

走得好,唔好返黎啦.

唉
走咗都好嘅

祝福

唔好返

多謝許智勇上年付出
全家走啦
唔好再比個政權瘋狂折磨
無啦啦又唔知邊日拉隊上去拍門搞鳩佢
咁玩法真係著草算啦

佢唔係話佢星期五會返嚟咩 唔好返啦

「辣殺黃絲」走咗咪返

佢有乜案件係身?

有小朋友既一定要走

希望許智勇為左佢老婆仔女著想, 唔好再番黎, 係外國落地生根啦

中共: 走得好

高招，分開出發

真係要走，狗共係咁拉人

牙峯要好好生活

隨時都可以幫佢加case收護照

好人一生平安

一係丹麥政府叫佢去
一係就自己帶埋屋企人走佬

點解一個前任立法會議員嘅家人去旅行有傳媒會咁清楚掌握到? 你話無国安跟晒班民主派知名人士同佢地嘅家人搵鬼信咩

離港同未知去邊
會唔會反高潮俾人捉左返大陸或其附屬國嫁

don't come back

走左都要keep住高調，中共爪牙全球都有

走到就好

牙勇同佢既屋企人要平安

無論咩決定都會支持
希望過到去可以係自由既地方延續抗爭

睇埋呢單新聞後，你唔會有少少天真左？

許智勇成日用大聲公 又戴哂眼罩 標準裝置 一定係暴動份子 以上

拜拜你條尾

祝福你一家

平安出到去就好，
願好人一生平安。

一早連左去黑警server
點會track唔到出入境record

走得好啊

羅冠聰開頭都唔承認自己離開香港啦

求下佢起

全家走晒， 呢啲真係well prepare

民主黨係得佢配得上民主二字

Ted Hui
我願意爲你而死！！！！

有得走好快啲走啦

btw

如果許智峯離開香港，林卓廷係咪會無得保釋

中共一定落order 叫法官收護照
走得真係好快啲走

救得一個得一個

一路好走 牙峰

走得好
真心係香港佢真係好易入罪要坐

Good

反對派議員流亡外國獲政治庇護足以中國和香港政府丢面，事實上香港也不值得留戀。

唔單止許智峯, 所有香港人都係, 有得走一定要走

走得好！祝順利

886

plx don't back, 好多人想走冇得走

唔好返黎啦

走唔到

峯哥
唔好返黎啦

正

多謝你
一路好走 好好生活

你點知林卓廷冇走

祝福智勇，總有一日可以返黎香港

平安

去到丹麥，再入英美領事館，襯侵侵仲係到，唔好返嚟呀

有得走好走

節錄：
許智峯接受眾新聞查詢時表明：「不，我從頭到尾不會尋求（庇護）」（No, I won’t ask for it at all）。他其後再澄清，自己會按照原定行程出席哥本哈根的氣候變化會議，強調提交給香港警方行程都是準確，「佢（Elbaek）可能有自己想法，想我見多一兩個人」，但他暫未答應。

Source:

許智勇

承認離港佢d妻兒都唔駛走

下次01唔好貼link啦

唔好返呀

留歐打國際戰線好過

支那01貼link做乜鳩

一路順風

智勇快啲走

抗爭毒撚智勇我地遲啲見多謝你

星期日先係咁擺街站

家人更加要走！曱甴隊乜都做得出

報紙仲寫緊林選民主黨副主席

當然，一切都可以係煙幕

勇哥Take care

唔好返來，係外國打下國際線

成立流亡政府

走得到好走

見唔駛返學去旅行個幾月姐

God Bless

叻仔，全家安全徹退，祝你哋平安

許淆：手足，bye。

唔好返黎記住

安全就好

多謝你一年幾既付出，加油

多謝許勇過去嘅付出，願平安

走得好走啦
遲多幾十年分分鐘連普通市民都要離港前72小時通知

好人好報

他日於新香港再聚

走左先講啦 等拉咩

走得好，大家真係要走，唔想再見到無辜犠牲，一個都嫌多

佢見完丹麥議會後

其實係無可能返來
一返就會用國安法拉

幾十年

多謝許智勇既付出
走得好

走啦屌

絕對係

一路平安

走得好

留名睇港共話許智峰犯法

多謝智勇

希望真係走

留得青山在，他朝再滅共

許勇手足
好人一生平安

好驚阿峯覺得屋企人係外國安全
之後就自己走返黎香港
唔好咁傻豬呀
平安就好

有緣再聚

走得快好世界

祝幸福

omdb走咗未

走左唔好返黎
香港危險

幾十個月都比多啦

希望佢真係走，好人一生平安

希望走得甩

吉列豬扒希望你真係唔好返

唔會啦
佢要照顧佢對仔女

真係唔同國家都有人辛苦啦

唔通留係到俾黑警捉咩

千祈唔好啊，永世分離㗎啦

bye bye
唔好返嚟！！！

走咗就唔好返嚟喇 返嚟正一弱智仔

走啦，議會戰線都廢埋，留低只會被中共清算

願好人一世平安希望佢地係外國都不忘幫香港發聲

我們不會忘記英雄手足

多謝許議員義士

林卓廷比唔比離境？

多謝你，香港未光復到都唔好再返黎喇

冚家剷五毛收埋個閪口

但港共會唔會脅持佢家人係大陸做人質，先肯比佢離港？

我唔要係香港再見到許智峯呀！

佢屋企人應該比連登仔更想許志勇留係丹麥
可能許志勇擇善固執唔肯
佢屋企人擅自離港去丹麥威逼許志勇就範
做得好

要走嘅變左溫和民主派...

留番有用之驅 加油

屌你老母，識唔識睇標點符號？
知唔知咩叫反語？

真係唔好番來啦

香港地有我地頂

保重

五毛標準回覆：坐緊監嘅手足點

good job

走得一個得一個
雖然以後應該所有保釋都唔比人離港

出左去就唔好番黎
香港唔值得再付出
祝平安

咪撚返嚟啊

佢點知的？

留低比政權審判 當然去尋求政治庇護啦

好大機會
有時係要決絕d

走左唔好返黎
願上帝保佑你們一家平安 快樂

有仔女走完全明 平安就好

唔好咁on9番嚟

會唔會咁誠實話自己唔會逃難

有同感

過去一年真係覺得佢有種on直

許勇算係販民入面比較好個件

佢真係要走唔好返黎
港共肯定想搞死佢

走啦
好人一生平安

鄺神都快啲走

靚走

見到你留言我就醒起黑警畀人爆入到醫管局server攞病人資料呢單嘢係咪無咗下文

許勇請過到去練好英文 盡情講野

我覺得佢係曲到圓
我都祝許智勇好行夾唔送

走得好

留係到只會受到不公對待

好波，見gphone佢地判咁耐，有得合法走點解唔走

睇長遠
坐緊都可以收課金

祝福!!!!
快d走啊

根據我地對佢既認知
200%會

共匪要做佢呀，屈佢強女女女阿婆都得啦

再嘈屈埋你都重得呀

又hk01 究竟有幾多針

再見
不過唔好喺香港再見

人地讀law 英文會唔好咩

分化有冇d新意 好撚悶

最緊要走到

咪撚返黎啊香港唔歡迎你啊
聽到未啊

齊上齊落啊
當遲柙手joke joke牙

立法會議員「三條戰線」：

許智峯（國際線）
陳志全（街頭線）
鄭松泰（議會線）

一路好走，唔好回來

走啦，唔好返嚟 安全為上

但佢個LAW係梁美芬出品

人哋去外國打疫苗唔通又話你知咩，唔通留係到等中國疫苗

收皮啦支畜

許智峰 咪撚畀我再係香港見倒你同你d屋企人

低調啦仆街

佢可能以為民主黨個個既英文水平好似黃成智咁

走咗可以俾少啲籌碼比中共威脅

走咗唔好返嚟 香港好危險

好波 呀勇我地支持你

成立流亡議會啦 去英國搵埋呀聰

走左

咪返黎呀屌

真係唔好返 要保重 好多謝你嘅付出

唔好返黎啦 一生平安

Nice
唔好返黎

呢個真

要一切順利呀

真係要走，唔係gphone 周庭之後好快到

唔好番黎 利用前立法會議員身份打國際戰線會更加有說服力

希望許勇一家平安團聚

唔好番黎呀

說好的議會戰線呢？

祝福許智勇 多謝你為香港既付出

一生平安

保重！

牙峯 應該可以全家去英國啦？
牙峯喺丹麥唔好食咁多曲奇 唔好變肥仔啊

支那01準備人格謀殺

要覆都唔覆你垃圾01啦

人才必須走

唔好返香港
遠走高飛

你老母放棄你

唔想知
亦都唔想理

多謝你一直以來嘅付出

走啦,,香港唔係人住架喇

有咩好唔好？

知名人士被政治檢控唔使扣旅遊證件，容許離境，原本就有預著佢哋可以走。
Nobody 嘅社運案被捕人士一被起訴保釋條件一定會有禁止離境同交出旅遊證件，嗰啲根本係擺明走都唔俾你有機會走。

所以無走得好唔走得好之說，哩個本來就係一個offer。

走多d打多d國際線先拯救到香港

01放料出嚟就係唔想你低調...

去英國太明顯，所以先去丹麥

去買完曲奇
再轉機去英國嘆茶

祝有美好生活

agger，人無事先可以繼續光復香港

開個 patreon ac，做 kol

呢d先叫靜靜

絕對好消息

保重
好快，煲底見

幫藍屍同五毛打埋：泛民做逃兵去外國嘆世界，傻仔就送頭坐監

gphone 周庭 有版你睇

香港d狗官無性架

走啊許勇

快撚啲走。好人一生平安！

丹麥好呀 國會議員開晒口話會保護佢

總之邊到都好 一定要係單程機票

但總覺得許勇係會傻到覺得無顧慮就自己返香港

唔係咁講，法庭點會比佢走

低調啲

走到好走啦
多謝付出
好人一家平安

16:30睇起 咁都叫好？

成家有老有嫩走左先安全

唔好返嚟啦

真係要快d走，正常人都唔會留係香港

呢個真係唔奇，全家連父母，完全係古代安排好家人就上戰場嘅感覺

佢溫和派入面算激進

仲要佢屋企人係今日先搭飛機走
琴日點敢亂講野

多謝許智勇

佢可以隨時走

連立法會議員都要流亡

留響香港只會成為人質

好人一世平安

走得好走，好快封關

走左唔好番黎

手足歐洲見

做到野理得溫和定點
其實佢都好斯文，但大家都覺得佢做到野
証明只係關肯唔肯做事

人無事先世界冠軍

鄭松泰 食屎啦

無理由唔走，而家係怕未走既會俾港共睇得更實

咁都唔好？
你讀國際學校？

單機喇你

佢返唔返都好，佢自己決定，但佢家小走係正確決定；我當許打算鬥到死，都應該先解決後顧之憂，就算佢打海外戰線都一樣。

唔好返啦

又係01知先

希望佢家人安全到埗
好人一生平安

入境署、黑狗不嬲都會放料

許志勇其實有咩官司係身?

牙峯三條線都盡心盡力

屋企人係應該要走
香港已經好危險
變到隨時入罪 入咩罪 冇罪入到有罪都得嘅地方

好嬲又好傷心

留或走都尊重佢

祝佢一家平安

多謝一直嘅付出

走左唔好返嚟

戇鳩仔

對唔住

順風啦

安全先係最緊要 多謝你為香港既付出

咁碌柒比人成家走到都放出黎

好人一生平安🙏🏻

01支共官媒

走左唔好返嚟
幫手國際線

無比狗捉過 好難機場唔比佢地走

許家保重

呢啲叫為下一代著想
冇人知中共癲起上嚟可以對佢屋企人做乜

出詐術著草有乜問題

唔好返黎啦 好人一生平安

關你01撚事咩

佢屋企人冇案喺身，阻止唔到

但至少佢哋目前為止已經安全

88

又無被扣留證件，又無比狗咬過，點樣阻止？

而且你點知有無隱藏EU外交人員睇住，到時就仲大鑊

唔好返黎香港住啦

好

唔好番嚟

而家仲係唔得
遲下就唔知了

走得好

天佑佢地

揹緊三宗案九條罪

香港不了

祝平安

香港年輕人係到打生打死 你走去做逃兵

入境處放料俾紅媒唔出奇
港共有咩風吹草動
01幾乎都最先嗰批報

咩都可以做
參考李旺陽被自殺 天安門母親 人權律師 李文亮醫生等等無數嘅事件
所以早走比遲走好

佢有老婆仔女 做議員時都咁玩命 癡線

走啦 喺香港托柒咩

佢一日未話走

我覺得都係吹住風話佢公務探訪先好啲

班死五毛唔去you tube護主，走來這裡把鬼咩，大陸人日日放片講上面經濟差支爆，又唔開post? 咁易翻牆咩？

好消息
多謝你所做過的一切
祝生活愉快

多謝

一家團圓好

千祈唔好咁傻豬

多謝你為香港所做嘅一切，好人一生平安

無錯
支持佢
支共株連九族呢招出哂名

可能本來都係想自己出發試水溫，點知真係走到

一世平安呀

5毛bye

快啲走
安全至上

呢單係開心嘅

唔通留喺度等拉咩

見到gphone佢地咁都唔走咩

許智峯睇黎堅打國際線了

有用之身繼續國際戰線好過返嚟坐監

暫未知目的地及原因。記者正嘗試聯絡許求證。

01扮咩未知
想‘吱‘牙膏？

多謝你一路以來的付出，辛苦你了

祝福一路順風

有得走好走喇

周庭黃之峰都未走啦 佢呢d係懦弱

走左唔好望返轉頭
好人一生平安

走到就走
多謝對香港既付出

唔好番黎啦，已經係1984咁嘅世界，愈多人坐無謂監，只會令香港人更抑鬱

01消息好多時都唔準

如果屬實 真心祝福

懦你老母 5毛死全家
即block

salute

連人哋屋企人坐飛機都知
國安啲料都幾快到手喎

邊度可以接收一家大細當難民？
咁香港資產點？

因為入境就係針

順風

笑撚左 鍵盤戰士話人懦弱 如果許智峯知你係邊個 佢一定唔夠膽串你啦

丹麥啱啱先朝早點會應到

走左就唔好返黎啦

黎智英咁老比人搞左幾獲都未走啦柒頭
作為一個民選議員 係咪應該留守到最後呀？？？

我意思係話01話未知目的地及原因

走左米係出面幫香港，無壞既

唔係

香港光復前都唔好返嚟

唔好返黎了

反而覺得係佢幫佢老婆仔女去丹麥生活 佢會返嚟香港

屌你真係當人condom 走唔走係人地自己簡
人地一家大細 用國安拉佢 你代佢坐？

一路順風！

Ok

是流亡不是著草

唔好返嚟

God bless

而家反政府嘅無一倖免
今日只係議員家屬
他日係全香港人

Ok 到時大家移晒民賣晒坐監個班手足 大家唔好怪佢地

走左 唔好再返香港
走得一個得一個

佢單身走返黎後，佢雙親妻兒用咩理由stay？唔stay，丹麥個議員又點會話會抵住中國？

走得好走
仲記得上年佢當選，咁啱經過撞到佢謝票⋯
個樣好頹好殘，
我同佢握手好似傳遞到大家嘅感覺咁
眼濕濕⋯唉，好人一生平安

咁以後無人出後遊行都唔屌得 因為大家都怕比人拉

老實啲講
我暫時覺得係山埃消息
許智峯咁有信用
同埋以我識嘅許智峯，佢嘅性格邏輯應該唔會離開香港嘅
我覺得山埃貼士可能性相當大
不過咁，點都祝福佢
我都希望左仔放風失敗同埋佢一家平安
寧願走咗再講

Gphone、周庭就真係冇辦法
護照被扣，想偷渡就會變成李宇軒咁被族中

好希望佢真係走，但覺得佢似係會番黎嘅人

一定要走到唔好番

鄺仔都要
秋後一定係佢地兩個先

走得好！祝福！

佢就去歐洲
你地就坐監

好彩就走得甩

走左唔好番香港了

Don’t come back

走左就唔好番黎

畫面幾靚都無用

最緊要人無事

岩啊

終於肯聽我地講走左要努力游說

走左唔好翻黎啦

得HK01先收到風

祝你一家平安

皇天有眼，一定保佢哋全家平安！

以後一定要幸福快樂咁喺外國生活！忘記呢個地方所帶俾你哋嘅痛苦！

同外國官員交流環境政策同氣候轉變意見

宜家google meet都得啦，駛咩飛過去，加上唔係咩緊急嘢
所以真係唔返機會大

最緊要安全平安
多謝許智勇依一年嘅付出！

佢絕對冇強奸隻豬

我覺得算
有咩衝突佢第一時間係中間黨住
不過瞓街同一舊雲成日想踢佢走

走左唔好返, 港共唔會放過你

一早應該走
根本香港人都應該走, 只係好多人下唔到決心

手

祝一家平安

高佬咁樣講

走呀

千祈唔好返嚟 一定冇下次機會

走得好，保命緊要

Ok noted

All the best

佢更加要走 721受害人告暴動....

唔知 01 係點查出嚟嘅呢？有冇犯法？

有得走好走
羅冠聰同gphone有版你睇

真係唔好返來

good, 快走!

01>>>黨媒>>>>>>>方向報
最後verification一定係tvb/scmp

01同大公文匯一樣，都係政府喉舌
直頭唔使搵料，港共過料畀佢都得。

仲要講明會返嚟

wow

可能班黑警已經捕係佢地屋企，有咩事就拉屋企人

其實許勇真係似係咁安排

入境、懲教、黑警無個好人

走得靚

其實異見人士一離開本土
影響力就會大減
政府先最想黃之鋒走

屌你老母hk01

小心 施永Ching 呢個comment!
Demoralisation 出沒注意!

五毛/ 熱狗/ 消極撚/ 冷嘲撚：
1.）繼續快樂抗爭啦

你班廢柴剩係買嘢就可以打倒共產黨啦

2.）成班和理非去shopping 就當自己出咗一份力，當手足condom

3.）叫你衝又唔敢衝學咩人搞革命呀

【爆po再開】遊行冇用，勇武冇用，黃經濟圈冇用，罷工冇用，黎明冇用，民意逆轉，開始攰，送頭，中計，係鬼，前線死嗮

wish him and his family all the best

啱呀! 走哂最好

一定要同屋企人一齊走

走得好 唔走既支共港共實搞埋佢屋企人

有無機係放劉料 配合法庭唔畀佢保釋

呢個都係最唔明既位，港共擺明全心打壓但又俾佢地出到境喎，衰d講乜尻都國安拉住先唔俾出境，但又放佢哋走
真係唔明佢哋點出牌...
利申唔係想見多個國安受害人

全家

走左唔好返喇

冇啦，依家走得好走，手足都叫我地快d. 走啦，同路人點會叫你留係香港

祝福 千祈唔好返嚟
照顧海外流亡手足

阿勇
係 外國 打國際戰線
香港人 撐你

dororo一切平安

做得好

他朝光復香港，大家要記住煲底之約

跟著再無下次
而家放風有人全家走，之後就隨即修例，以任何方法阻塞漏洞。

走到就唔洗被人要脅

你都痴既 緊係走啦
留係香港咪比中共以言入罪

許智勇
祝您地一家平安

如果換轉係dead body全家飛走又點睇?

呢個時勢，泛民全家走都唔係大問題
畢竟而家基本上個個泛民都政府清算緊。

成家人都走哂，點樣帶啲資產走?

係曱甴最後批佢去Denmark
真係好surprise

咪做on9返泥呀
流亡政府好過

公道講
許勇嘅影響力唔大
只係佢行得前
所以深得香港人支持
個人覺得係有人透過中間人搭話叫許勇唔好再搞咁多嘢
否則可能郁佢屋企人
許勇先要走

佢做過啲咩要走?

呢個世代唔支持中央政府就已經係罪
瞓咗幾耐？

咁你走咗未?

人無事先做到世界冠軍

英雄

走咗去歎世界對唔對得住坐緊監嘅義士

咪撚番黎

宇宙國安法訓左幾耐

公務咋，今個星期五返嚟。新聞都有賣

走咗就可以人格謀殺，話你身有屎，棄保潛逃d咁嘅野，基本上終身都未必可以回港，一返嚟實重罰，人離開左又會大大減低佢喺香港嘅影響力，政權何樂而不為。

佢已經為香港人付出夠多，佢如果決定走，我衷心祝福佢同屋企人一生平安。

走唔係為自己，係為香港人中國際線
得羅冠聰一個唔夠

祝福你阿智勇 大家睇到你付出

講定星期五返黎

睇下屋企人順唔順利出到境，出到就出到，出唔到就星期五返黎，高招，有勇有謀

五毛狗, 你又晒左個account la

介狗義士上左機都俾人周到啦 關口依D重要位一定好撚多線眼

所以話你真係瞓咗好耐
呢個連有冇出去抗爭都唔問嘅年代
你竟然喺度問人走咗難未

全家一齊齊上齊落, 一路順風

，一國一一。1一丶

羅冠聰走前一日仲派緊傳單

save 12 + 6

係咩

歷史會還你一個公道

演技

無錯, 唔好人格謀殺佢

其實波台果班不嬲都係狗
咁多年都係開post去考紀律部隊

去丹麥做議員，然後響歐洲議會發言屌柒中共

點解你唔諗下根本埋黨媒24小時有人mark住曬佢地, 包括人地家人

走得好，支持所有議員都快d走

佢一條罪都無. 有咩咪跪低奶下奶下咪得.

你地係咪弱智
人地許智峯有案件喺身
走去外國打國際戰線完全合理
AY死剩把口
都要扯埋黎講
講講下又九唔搭八

返黎都係比人用国安法拉
留係外國效用重大

个過其他人應該更加難走到

Be safe

唔該可唔可以幫我推兩推吖~

[請推上熱門] 應承我 可唔可以日日用呢一個hashtag推文?

#SendTroopsToLiberateHK

要平平安安呀智勇

唔係警甴批 係官批

咁都要有人放料先知佢屋企點架
雖然佢本人已經走咗成日夠晒時間準備吼住機場

祝願許家一生平安

上面先有人講緊唔知幾時有5毛入嚟講呢啲垃圾
條5毛果然就入嚟留罐頭回覆

仲要P牌

出境scan完身份證都知邊個係high risk group
實著alarm

唔係唔使扣
係扣咗話有事要去外國 問個官攞返

好好*2046

光復丹麥

走呀 唔好返黎呀

我覺得scan之前班黨媒狗已經知佢地去緊機場
如果係去到scan先知其實對監控而言已經太遲

快啲走 唔好再番泥香港喇

好好生活

保重 祝佢一家平安

與其留係度日日比人玩, 比人砌生豬肉, 支持佢快D走 !
祝好人一生平安

要留喺安全嘅地方 多謝你

真心 再唔走 就無得走

成個民主黨冇幾多個有依種mentality

港共公安人員又會不係機場捉佢地全家？

機場而家日日重兵
加埋flight control
基本上過咗關喺離境禁區係困獸鬥
要停人拉人一定得

下次貼01 D文唔洗貼link,thx

流亡議會

好！走得就走！

雖然唔鍾意佢個黨
但上年佢做既野睇到晒

走啦。唔好諗返來坐，隨時越坐越耐

佢根本同無黨派一樣
反而因為勇武差d比訓街馨做死

走啦

平平安安

泛民叫得出名既都應該走
仲有支聯會班老鬼
咪以為話愛國就唔會搞你

成家走得，當然係丹麥俾庇護佢。

共媒放料，會唔會係黑警捉晒人，再放風威脅許智峯

唔走又多個要坐 依家港共就係要遂個捉去坐監 一批批咁搞

未撚返on 9 ,唔好做左膠la大個仔la

上一句係....睇黎佢一定係留個個

希望有人可以在丹麥見到佢

走please

你有咩條例可以拉佢屋企人

thanks勇

而家仲講法例

有日*

國安法

許勇，唔好返黎

打國際線

協助疑犯潛逃囉
12港人有樣你睇

自己安全重要過啲資產
不過佢地應該都移咗啲去外國
可能剩返層樓
賣埋就太明顯

拉許勇反而可以話防潛逃（之前gphone試過）
理論上拉佢屋企人係冇理據嘅，除非直接連坐
我唔係幫佢兜，佢如果夠膽咁做的話都只係再加速
當然喺呢個情況下更多人走得快啲

靜啦

支持智勇

協助犯罪囉
之前機場拉個個啲身邊人都係

呢條法例啊許勇走嘅身分係潛逃咗嘅疑犯先得
所以呢個時候好關鍵
我諗可能係已經走到嘅佢催化咗屋企人走

涂謹申fb都暗示了？

唉，所以我諗可能某程度上係放佢走
批准咗佢走呢下都考慮咗佢有唔返來嘅可能性啦

拜拜五毛狗

有得走好走， 光復時才回來。

走左一個 其他嗰啲應該俾人睇實晒
點都好祝安好

我屌埋你老母，識唔識睇標點符號？
知唔知咩叫反語？

Go Go Go

支持留有用之身

唔好咁on9返黎
自己送頭坐監無人同情

智勇，走咗就唔好返喇

唔好番黎
係都等光復之後先

係

有人想走走唔到

關你撚事咩 支那01

梗係唔會打草驚蛇啦

其實鬼覺得共產黨唔介意佢走，因為以往經驗只要一流亡，政治能量好快消散

點都好，走左就唔好回頭，蘇聯咁大都可以解體，我信香港會有重光時，總有日再聚

唔夠咪是但加囉

可能因為許有家室？

係真至好啊

錢可以轉比香港嘅親人/朋友，跟住再轉多幾手，然後電匯過外國，到時都trace 唔到，係層樓棘啲者，除非加名或轉名

我自橫刀向天笑，一句說話就表達好多既意思。高佬唔走都唔可以話佢傻。每個人既選擇都唔同。走左就唔好留戀香港啦，始終敵人係中共，中共咩都做得出

祝一切平安去到外國都要小心呀

歐洲戰線歡迎許宅強勢加盟

係外國過得開心啲唔好掛住香港返嚟呀

知道同即時做野係兩個level黎
果陣時有手足隊完條狗爭少少成功走到

其實要阻一定阻到，知名政治人物同佢地家屬一出境班狗都會知。只係咁樣阻佢老婆仔女父母出境無藉口，出師要有名，班狗仲想扮野

佢走唔到啦

我冷血講句，如果唔送走家小，又唔打算犧牲家小，佢打海外或本土戰線嘅可靠度都會低咗；佢可能好硬淨，但我要要求佢老母老婆個女係共產黨手上都硬淨？有冇人咁低能同白痴。

以許過去嘅情況，佢家小必須走。

牙峯 要開開心心啊 撐！

唔會咁悲壯呀？

係,所以佢地根本唔介意反對派重要人物流亡,少左dirty work,係達賴喇嘛比左佢地唔少麻煩
不過就算係咁佢地拖落去都已經得

似係
可能過去幫佢一家大細搭左路先
之後再返黎

高佬有單７２１官司唔可以走，走即係話黑警指鹿為馬係啱

5毛？當我認真左，許已經受緊9條罪係身，佢可以唔走，相信佢都唔會怕要坐，但係佢有老婆仔女老豆老母，一家大細，唔好話咩其他手足都坐緊咁，完全係道德綁架，當現實狀況改變唔到時，可以少啲人坐係最好。
要道德綁架既，係咪應該200萬黃絲都要入去坐黎陪手足？

香港政治犯已經夠多真係有案喺身嘅人都應該盡快走

係，所以我好反感啲人話咩佢就走去外國風流快活，手足就要坐咁，根本係道德綁架。
走去外國唔係風流快活，咩都要重新黎過，離鄉別井，一啲都唔好受。
咩手足坐佢就走，照咁講我諗應該要全部人都入去坐先可以叫手足，憑咩手足要坐，佬就可以返工搵錢如常生活？

一生平安，唔好番黎
無謂送咁多頭比共匪

走啦！無人想再係香港見到你

每個人都有自由意志，尊重同祝福就可以，唔好做到個勢好似局佢走咁。

god bless

唔撚知
知你唔撚識利用符號 俾人話五毛躝抵

知名人士唔俾走？冇撚嘢小學雞
佢有罪在身 唔通陪住你一樣浪費幾年時間

人哋屋企人去邊又關其他人事

01就咪L貼LINK啦
屌

多謝許智峯為香港付出

再唔走肯定坐政治監

大陸就係想班友走ja ma...實任你去架
國際線都係9 吹

咪撚返嚟 唔想再見到你企最前俾狗搞
係果邊好好生活

如果香港人走晒
邊個納稅養毒娥政府?
還有西環國安畜,黑狗和5毛

收啦冷氣軍司，香港抗爭個時又話人送頭，國際線又話冇用，on99

你唔走咪又係做順民

港共配唔起你
癌症末期 無得救

希望智勇一家平安

港共之後肯定望實

要一切平安！
可以想像做呢個決定需要好大嘅勇氣

真 好撚恐怖

叻仔

5毛成日潑冷水，睬佢都戇啦！

起底blocked
周庭個處keep到都唔撚係你條五毛

藍屍嚟

希望佢地平平安安

證明佢d家人長期俾人監控
同大陸一樣

人地家室離港又有乜嘢好查詢？法庭有釘許勇士家室唔比離港咩？瓜蔓抄呀？